Размер: 256 выполнялось 512 раз. Общий тайминг 7.699020, тайминг одного разложения 0.015037
Размер: 512 выполнялось 64 раз. Общий тайминг 7.240723, тайминг одного разложения 0.113136
Размер: 1024 выполнялось 8 раз. Общий тайминг 8.403101, тайминг одного разложения 1.050388
Размер: 2048 выполнялось 1 раз. Общий тайминг 10.722213, тайминг одного разложения 10.722213

Запуски были на домашнем лэптопе под WSL, следовательно время может быть не совсем честное.
